習B話要打造深圳做金融城市，咁香港一定會短期加速融合

香港已經唔會返轉頭
指定深圳係因為夠近香港
而深圳一開始起圍亦都係一直吸住香港條血
仲話嚟緊五年一定要做到啲乜嘢98條目標政策
香港深圳將會喺短時間內大融合
全面支那化，收購香港企業，沖淡香港人口
教育，金融制度。
而美國等西方國家會重新評估香港金融地位
成件事就係加速攬炒

各位巴打絲，諗定後路
最好就係移民，自己過得舒服啲又可以加速攬炒

我知道我攬炒係好大部份人願意見到
但係亦都要幫自己鋪排定後路！
到時候生活喺中國香港一定好痛苦
同啲支那豬冇分別

習近平話要五年
我諗而家香港政府都會爭住推出啲政策討好習習
冇撚得救加速攬炒！

冇話唔理
要逃離靠嘅都係自己嘅策略同能力！
冇能力嘅要自己諗計！
有能力嘅要諗吓係咪真係要逃離香港！

下一步取消關口,支那人可自出自入囉
真正融合

本身大灣區就係要拆關口

派多啲支那人入嚟
收購多啲香港企業，唔同範疇
再派啲支那管理層，講緊而家都已經好多
到時候支那豬做大香港人做地底泥！
玩撚完！即刻計劃逃離香港！

我諗以雜種總加速師性格
一年內關口變廢

大灣區加速
可能會比更加多優惠香港人
水啲人去買
肯定大撚把港豬唔介意

深藍會去，但淺藍唔會，因為知有伏

唔撚知
但係如果係要解決到底就快
轟轟烈烈，拆關口，支那豬自由出入

所以真係唔L明仲有咁多香港人想買柏傲莊

好難講
可能仲未到嗰個地步佢哋心死
將來心諗橫掂都大融合不如而家趁早拎着數

香港已經爛晒，好多野港共有心攪，我地係冇辦法阻止，不過

冇辦法阻止，唔代表要硬食。美國對中蟈，好多野都冇辨法，不過佢地可以出大絕 ＂ＤＥＣＯＵＰＬＩＮＧ＂．
其實我地可以都學美國一樣。香港爛局，我地冇能力冇辦法應對，但我地有資金有人才，只要大家齊心離開，一樣可以做到＂ＤＥＣＯＵＰＬＩＮＧ＂效果。

但逃離香港都係做人地袋底泥
陰鳩功

年青人仲唔快多謝攬錢巴

關我撚事？祝佢好運！
[size=6]投資有風險理財需謹慎/size=6]

係，一大班人一齊逃離香港後果最大最好
等啲支那豬撐起香港啦
繼續加速融合

每日15,000隻 不是夢

條友係五毛

睇嚟係一個未出過國嘅支那豬
支那豬喺中國冇任何權力係地底泥我明白
但係外國就唔同
不過講你都唔明，既然覺得俾人圈養開心嘅咁我尊重你
利申：喺外國

咁希望佢嚟緊做支那豬嘅人生歷程一路順風
香港呢個地方就由你班支那豬撐起

十年前就講緊啦，做到再算

俾佢放棄咗成大半年
每晚瞓得好唔安樂

以中蟈人對香港人敵視，幾年後溶合，香港人下場一定做難民。明知中蟈立場，殺人吸血再用香港虛名搵食，倒不如一拍兩散，人走錢走再等外國制裁，等中蟈得個吉。

支那豬就係支那豬
瞓晏覺就覺得幸福？
仲想我哋香港人幫佢哋啲咩？
不如入棺材慢慢瞓
仲幸福

走唔到縮番入去做港豬,等支那爆炸嗰一日

pig DNA

係就快 唔好等下個禮拜

其實我覺得加佢哋都冇問題
幫手加速
亦都係增加緊對方成本
要比任何人都紅！更何況有利益可以拎！

支那豬=死賤種
千祈唔好諗住救佢哋或者幫佢哋
佢哋全部都係抵撚死，咎由自取

最緊要保持初心，記得自己係香港人，咪日後支共倒台都冇人反抗

有幾多個真係做到唔知
但係最緊要就係幫手加速
拎着數 why not

樓價一定大瀉

又係香港人埋單

快撚啲最好聽日開始

既然拆關自由出入，就唔再需要每日輸入150啦⋯⋯

所有國際專業資格都

收皮啦死藍屍 樓主仲未block?

以後當自己係上海生活就得
bt記住你就唔係上海本地人，你係到既地位只係外省人
班入黎既賤種支那狗先後本地人上人

香港變成了最自由的城市

國家專業認可

未 想留低睇佢哋笑話

呢啲要地下攪,再唔係過左既手足攪讀書基金
等97後可以去到當地讀書

我已經有BNO,唔駛驚

另外,我睇過英國的NHS(國民保健服務)好似唔錯,唔比香港差
雖然,BNO持有人要每年購買國民保健服務的保險

所以有BNO, 2021年1 月係最後逃難機會,逃生門關左會直入支那地獄

咪理件垃圾五毛

俾人當係支那豬咁對待！
諗起都顛顛地！

之前唔係澳門咩？

再之前唔係南海咩？

再再之前唔係上海咩？

唔該爭氣d取代香港啦

都唔知講撚左幾多年啦，唔係你話做就做到，係都猩加坡啦

一時又話已超越香港
一時又拎香港做自標
彈出又彈入

打錯字 海南

今次係深圳吞併香港(拆關),取代都唔使

走到既好走喇
香港一早變左係有名無實既所謂國際鳩溶中心，會慢慢走下坡
走唔到準備好做中國豬

雜豬

會立法.....

咩料

全面融合私人工同政府工都會大陸仔優先港豬求仁得仁

快D啦!

成日諗緊點樣可以收香港皮
點知777已經幫大家諗好

So?

有工返就得啦

150專材

[size=6]唔該解番個外匯限制[先/size=6]

未來滅支後，深圳變成香港版圖一部分，外省人全被驅逐

其實佢咁做係對香港有利

其實睇得出，基本上一早用19健康碼可重新有自由行落香港鳩污，再日日散播香港有黑暴，見大陸遊客就打，而家擺明收緊自由行唔俾出境，餓撚死香港班飲食旅遊零售服務呢一百萬工作人口，一環扣一環，香港人再好似開放自由行咁搵錢，難啲囉

一早準備好啦

周邊配套已經準備好哂
一拆關, 完美大灣區
你估真係小學生諗咩
執人口水尾咋佢

(畫漏左膠鐵)

今次唔同啦 直接納入為深圳市香港縣 香港嘅就係深圳 使鬼取代咩

on9 logic , 你係垃圾去到邊都係垃圾㗎啦

真係儲錢移民好過啦
唔講其他，淨係講樓
香港一層蚊型樓可以等於外國一幢獨立屋

攬炒

所以有錢果班走哂資
不論深藍淺藍都係最熟共產黨
共富貴無問題

拆關啦 講多無謂

已經講緊免中港牌上大陸 總加速師

求下你地快d走

連塘口岸跟本可直上公路

自己直接宣佈唔要香港隻金蛋係咩玩法？唔怪之得美領同美商會低市價極速賣資產。港豬繼續買納米樓同舊樓, 仲打飛機樓價可以再升

唔係777懶醒搞修例
晨早融合左啦

香港死著，會再重生

香港唯一機會就係小學雞忍唔住真係武統台灣, 一打熱戰中共就危危乎

繼續有工返

1500鍾意瞓晏覺嘅支那豬

重生嗰啲太遠
我而家就要打呢隻金雞蛋

嚟緊香港終於有得玩road trip
想去食元素表同吸廢氣
同啲支那豬一齊生活下
周圍垃圾
諗起就開心，最重要嘅係繼續有工返不過比大陸人踩住

個價咁高因為個個覺得有上冇落(因為supply 長期< demand )，細都上咗車先。
柏傲莊2房都成千萬

所有技術既 金融都會請哂支那人
港豬仲有咩工可以做
保安 餐飲囉
香港宗仔都叫大學生洗碗

其實西方盟友必須要了解 而家政權嘅所作所為唔會淨係攬炒收割咁簡單 而係要旗幟鮮明咁要消滅我哋香港人呢一個族群
長遠嚟講制裁封鎖亦都唔會有實質效果 只有常規嘅軍事行動 同外科手術式嘅起義 先至可以製衡

由始至終我哋都冇依靠過你哋呢班撚樣 反而係你哋呢類嬰兒潮不停壓榨你所口中嘅年輕人

冇理由因為一啲撚樣而離開整個平台 就好似我哋完全唔會理會藍絲嗰句「你唔鍾意香港你咪離開囉 冇人迫你㗎blabla」

你唔係信呀，20大年前都講緊啦，都係呢句，深圳嘅價值係因為喺香港隔離

反移民撚：你移民就係走狗就係逃兵，屌晒你地老母點對得住坐緊監既手足

其實佢要拆關口
咁要香港做乜鳩
上海北京一樣做到 洗乜搞咁多野

香港既用處都係白手套

靠香港發大大灣區黎cap 水
地方大D
又可以全力用哂支那人
同埋借香港法制黎呃9外資
順手炒高樓價

賺到發夢都識笑

大灣區計劃 維尼要2025前完成

正確 2025前

bno ready

所以留係香港就要做藍絲

攬咩炒丫，根本係將遲幾年發生嘅嘢提早執行

你估唔反送中就唔會食香港咩

無錯!
只係冇反送中 佢地計畫就會執行得好完善
台灣香港都係

依家條路玩爛左
就只係將香港變成香港市

認真佢依家咁樣係攬炒，殺死左香港嘅同時都係殺死緊自己，依家外資都撒退緊，遲下中資全面進場只會更加迫走外資，香港外匯儲備清空，港交所變到同上海交易所咁塘水滾塘魚，港元變做廢紙，支那搵唔到外匯，連香港唯一有價值嘅用途都冇埋。再加上有能力移民嘅香港人都走得8899，淨低一堆無生產能力靠政府養活嘅廢老藍絲綜援新移民，香港政府收入大減底下支出增加，財政儲備都清空埋。香港變底特律指日可待，中国變委內瑞拉都指日可待。

外匯儲備清空

外匯比例係咩根本冇人知
美金有冇借哂比支那又冇人知

只要有人敢追擊香港就會知底牌
不過美資仲未走哂
應該未會有人敢做得罪美國

本來好地地等多十年到香港都同化成功，連登仔個個都我係中國人呀hi，外國政府又蒙在鼓裡俾中國呃到繼續透過香港投資中國，到時再靠偷呃拐騙當自煮燃髮都有實力挑戰美國，一統台灣都不是夢。但好在有習大大英明領導底下，以上一砌都化為泡影

美國咁打法
等唔切啦好明顯

不過冇7婆懶醒既話都未必輸硬
美中應該都有共識唔會搞鳩香港

養我哋呀！We are豬材

新聞間唔中就會話索羅斯會捲土重來，希望佢可以快d戰勝歸來

10年 soon

老魔依家都用緊我d稅𢭃緊綜援j慧中打咸濕排球，好羨慕

有bno 唔走正仆街

美帝已經儲緊元氣彈，時機成熟就隊冧聯系匯率

侵一輸就即刻收你皮

話哂有成3個月時間

而家中共嘅策略係想維持香港有普通法法治嘅假象, 咁香港就變成一個星加坡模式嘅金融中心, 繼續畀中共搵錢.

所以如果外國知道香港法治已死, dead body真係deadbody, 咁中共嘅計劃就會失敗

乜撚樣係外國呀？台灣？
又講你都唔明？定你自己都唔知？
照下鏡啦，你係公屋廢物only

等佢淫民斃可以自由兌換再講

走到先得架，好多人走唔到

直接吞左香港就係啦，邊洗五年

搵你條5毛托7咩
食屎啦你

有貪污腐敗文化嘅金融市場？
金融首要係資訊透明公開公正

早晨呀支那豬，我真係廢物一條俾你講中咗
嚟緊撐起香港呢個重任交比你，我去接受資本主意社會嘅磨練。你就幸福啦可以喺香港
希望你生生世世都係支那豬

立即逃離香港！

到時大家出街就要小心治安了

拐子佬
集團經營嘅乞兒
黑的
地溝油小食檔

美資走梗, 我都睇唔透香港仲有乜條件可以萬九幾兩萬蚊一尺 ?

地慘商都走緊資

支那豬咁撚鍾意炒
可能跌極都有限
到時啲支那豬用中國語日日喺屋企嗌交嘈撚住曬

而家深圳想提大額存款都要預約, 資金又唔可以自由流動, 點樣做金融中心

支那話係金融中心就係金融中心
支那就算想全中國所有城市係金融中心都可以
個名自己改
但係佢完全冇認受性
直頭可以改名做金融大中國

快d 拆左關口佢
快d 加速

唔好講事實出嚟

仲有香港公安

你見柒婆開口護對家護到畫出腸咁款
就知後續會點

後續就係會加速
希望習近平唔好收皮

淘寶包郵，直送香港。一年落嚟，慳返唔少。

因為好多人仲幻想樓市依然跟返以前cycle, 小跌幾個月又升幾年
但佢地唔L知05-17大部份嘅升幅係比支那人買貴哂,尤其係新樓
所以如果拆關口,港豬同收成期L會覺得係好事

換左好多中國地產商啦
到時換埋法團中資維修
啲價任佢開

藍絲求仁得仁
真正完全同中國接軌
任佢開